有無人同我一樣 覺得呢個廣告個男人好趣怪

細細盒

係戲太屎 定係拍得太多次

點解你咁留意個男人

好洗腦

全部演員都好𢦀鳩就真

只係唔明點解個男人要Mak到咁大隻眼

不如你睇吓佢條褲仲好
佢碌鳩幾大吓
微突

Gay?

Push